<resources>
    <string name="app_name">BUAAMOOC</string>
    <string name="title_activity_my_information">MyInformationActivity</string>

    <string name="hello_world">Hello world!</string>
    <string name="action_settings">Settings</string>
    <string name="myinformation">个人信息</string>
    <string name="title_activity_about_us">AboutUs</string>
    <string name="title_activity_account_setting">AccountSetting</string>
    <string name="title_activity_app_setting">AppSetting</string>
    <string name="title_activity_my_downloads">MyDownloads</string>
    <string name="title_activity_pass_word_reaet">PassWordReaet</string>
    <string name="title_activity_register__success">register_Success</string>
    <string name="title_activity_register">registerActivity</string>
    <string name="title_activity_buaa_mooc__honor">BuaaMooc_Honor</string>
    <string name="title_activity_buaa_mooc__service">BuaaMooc_Service</string>

      <string name="honor">
合作原则

通过在北航学堂上选修课程，您已经加入了一个特殊的全球学生社区。北航学堂的目标是通过应用互联网技术，为有动力、有能力参与高校课程学习的任何人提供学习体验的机会。您已成为帮助北航学堂实现这一目标的社区成员之一。

北航学堂依赖于您主动、诚实地学习相关资料。为参与北航学堂，您必须同意以下诚信守则以及对某些课程适用的任何特定附加条款。本诚信守则以及任何附加条款将发布在每门课程的网站上。
北航学堂诚信守则公约

参加北航学堂的课程，以下内容将视为是您的承诺：/n

    仅凭我个人努力完成所有期中和期末考试，不会提交任何其他人的作业/成果；

    仅持有一个用户帐号并且不会让其他人使用我的用户帐号和/或密码；

    不从事任何可能不诚实地提高我的成绩，或提高或损害他人成绩的行为；

    发布用于评估学生表现的题目的答案。

除非北航学堂课程的指导老师另有说明，北航学堂鼓励学生：

    同他人合作完成讲座视频、练习、作业和实验；

    在课程中同其他人讨论一般概念和资料；

    将想法和书面成果展示给北航学堂同学或其他人，以获得他们的意见和评论。

诚信守则的修改

请注意，我们可能不时审查和修改本诚信守则。本诚信守则的修改在本页面上发布后立即生效，并附更新后的生效日期。在本网站进行任何修改之后，您访问本网站即视为您已同意修改后的诚信守则和本网站的其他全部修改。请定期访问本网页以了解本诚信守则的最新版本。

生效日期：2014年4月1日
</string>
     <string name="service">
        欢迎访问北航学堂。
        在注册 mooc.buaa.edu.cn 或使用北航学堂网站（下称“本网站”，包括 mooc.buaa.edu.cn 域名下的所有内容和页面）的任何部分（包括访问任何课程资料、论坛或使用其他电子服务）之前，请务必审慎阅读、充分理解本服务条款（下称“本服务条款”）、隐私政策和诚信守则的内容，特别是免除或限制责任的条款，限制、免责条款可能以黑体加粗形式提示您注意。

本服务条款、隐私政策和诚信守则是您与北航学堂之间的协议（下称“本协议”）。不论您是否为注册用户，您使用本网站即视为您已阅读并同意接受本协议的约束。如果您不理解或不希望受本协议条款的约束，您无权使用本网站。

如果您未满 18 周岁，请在法定监护人的监护、指导下阅读本协议和使用本网站。
        北航学堂保留在不事先通知您的情况下随时修改本服务条款的权利。本服务条款的任何修改在本页面上发布后立即生效，并附更新后的生效日期。在本网站进行任何修改之后，您继续访问本网站即视为您已接受修改后的服务条款和本网站的其他全部修改。请定期访问本页面以了解本服务条款的最新版本。
北航学堂简述
        北航学堂提供在线课程，包括：（1）师生、同学间互动；（2）学生成果个体评估；以及（3）为达到标准的学生颁发成绩证书或其他证明文件。
网络行为准则
        您同意对您使用本网站和您的用户发布内容承担责任。“用户发布内容”是指您和本网站的其他用户在本网站上提交、发布、发表和分发的所有内容，包括但不限于所有论坛帖子、Wiki词条、笔记、问题、评论、视频和上传的文件。您同意您将根据本服务条款、诚信守则和所有适用的法律法规使用本网站，不得利用本网站从事违法违规行为。您同意尊重当地的社会公德、道德和风俗习惯，避免因使用本网站而使北航学堂卷入任何政治和公共事件。如果您的行为违反本条约定，您应当为此承担全部法律及相关行政责任 ，相关国家机关或机构可能会对您提起诉讼、罚款或采取其他制裁措施，并要求北航学堂给予协助，您对由此给北航学堂或他人造成损害的，您应依法予以赔偿，北航学堂不承担任何责任。
        作为您使用北航学堂服务的条件之一，您不得以任何试图损坏、禁用、超载或损害北航学堂服务器及连接北航学堂服务器的网站，或影响他人使用本网站的方式使用本网站。您不得试图通过黑客手段、密码破解或任何其他手段未经授权地访问本网站、其他帐号、计算机系统和连接北航学堂服务器的网络。您不得通过任何不当手段获取或者试图获取存储在本网站、其服务器和相关计算机上的资料和信息。
        本网站严格禁止以下内容：
            诽谤、骚扰或威胁他人的内容；
            讨论试图从事的非法活动的内容；
            侵犯他人知识产权及其他与知识产权有关的合法权利的内容；
            粗俗、色情、淫秽、下流、暴力和非法的内容；
            广告或者其他形式的商业宣传；
            与政治活动相关的内容；

    病毒、木马、蠕虫、数据包炸弹、篡改的文件、恶意软件、间谍软件或者其他类似的可能损害他人计算机运行或财产的内容；

    恶意虚构或者故意误导他人的内容。

此外，您同意不抓取和批量下载本网站的内容，包括但不限于系统上的用户列表或目录、在线教材、用户发布内容或用户信息。在使用网站时，您不得冒用或者试图冒用他人身份。
用户帐号和权限

为了充分参与本网站的各项活动，您必须提供姓名、电子邮件地址和用户密码才能创建用户帐号（下称“用户帐号”）。若适用的法律法规有特殊规定的，您需要填写真实的身份信息。若您填写的信息不完整，则无法使用本网站或在使用过程中受到限制。您同意在任何情况下均不将您的用户帐号信息泄露或分享给第三方。北航学堂特别提醒您应妥善保管您的用户帐号和密码，当您使用完毕后，应安全退出。 因您保管不善可能导致遭受盗号或密码失窃的后果，责任由您自行承担。在设置您的用户帐号时，您可能会被要求输入附加的可选信息（例如您的住址）。您应确认您所提供的全部信息均是准确和最新的。您同意维护和更新个人信息以保证其为准确和最新的。

我们十分重视您个人信息的保密性和安全性。请查阅我们的隐私政策，以了解北航学堂收集您的哪些信息以及如何使用这些信息的更多内容。
您使用本网站内容的权利

除非标明属于公有领域，本网站的内容受中华人民共和国（下称“中国”）和其他国家著作权法保护。除非本网站另有明文规定，本网站提供的课件、考试资料、视频、图片以及其他课程资料仅供您个人在学习相关课程时使用。我们致力于在更开放的许可条款下尽可能公开北航学堂的课程内容，从而为作出贡献的人们创造更富活力的生态系统，并促进北航学堂实现其目标——使教育触手可及。

本网站的某些参考文件、数字化教材、文章和其他信息系获得第三方许可后使用，且这些信息的使用必须遵守随其公布的相关规则和条款。您使用本网站，即视为您同意遵守前述所有规则和条款。

您同意保留您从本网站获取的内容上的所有著作权及其他通知。若未明文授权，本网站及其内容的所有权利皆被保留。未经相关权利人书面许可，您不得以任何形式进行使用或创造相关衍生作品。
用户发布内容

用户发布内容相关陈述和保证。 通过提交或分发您的用户发布内容，您确认、陈述并保证：（1）您具有或获得了必要的权利、许可、同意及/或权限，以复制和公开用户发布内容并授权北航学堂及其用户复制、修改、发布和以您允许的其他方式使用和分发您的用户发布内容；以及（2）不论您提交用户发布内容，还是执行前文授权，均不会侵犯任何第三方的权利。您（而非北航学堂）对您的用户发布内容、其发布或发表的后果及前述授权承担全部责任。
商标及其他标记

北航学堂、X大学名称、商标和服务标记的使用 “北航学堂”的名称、徽标和印章均为其特定商标或标记。同样的，大学的名称、徽标和印章也均为其各自所有的特定商标及其他标记。未经所有者事先书面同意，您不得使用任何上述商标、其他标记或其变体。您不得为推广目的使用任何上述商标或其变体，也不得以按照上述商标所有者自行判断认为是蓄意或疏忽地声称、暗示或给他人造成与该等机构有关系或为该等机构所认可的表象或印象的方式使用任何上述商标或其变体。

本网站上或者通过本网站的服务展示的非为北航学堂或者X大学所有的商标（如有）系其各自所有者的财产。

本网站的任何内容均不得被解释为明示地或暗含地或以其他形式授权在未经商标所有者的书面同意的情形下使用本网站展示的任何商标。

如果权利所有人认为本网站的内容侵害了其合法权利，权利所有人应立即联系contact@mooc.buaa.edu.cn。
免责声明 / 责任限制

本网站及经其提供的任何信息、内容或服务均按“原状发布”，无任何明示的、暗含的或其他形式的保证，包括但不限于对特定目的的适销性、适用性以及非侵权的任何暗含的保证，但是适用的法律不允许否认的暗含的保证除外。

您理解并同意，本网站的服务是按照现有技术和条件所能达到的现状提供的。北航学堂和北航学堂成员（定义见下文）会尽最大努力向您提供服务，但是不能随时预见和防范法律、技术以及其他风险，包括但不限于不可抗力、病毒、木马、黑客攻击、系统不稳定、第三方服务瑕疵、政府行为等原因可能导致的服务中断、数据丢失以及其他的损失和风险。北航学堂和北航学堂成员不保证本网站的运作不会出现干扰或错误，不保证本网站不存在病毒或者其他有害内容，不保证本网站提供的课程或者内容符合您的需求和预期。北航学堂和北航学堂的参与者也不保证本网站、任何课程或内容的准确性、完整性、时序性和质量，也不保证任何特定课程会持续提供。“北航学堂成员”是指X大学以及其他为本网站、课程指导老师及其职员提供信息、内容和服务的机构。

您自行承担使用本网站以及通过本网站获得的内容和服务的全部风险。您自行决定是否访问本网站或任何参考网站，或是否通过该等网站下载信息、资料或数据，并自行承担全部风险，且您对因下载或使用该等资料或数据导致的您的财产（包括计算机系统）损坏或数据丢失承担全部责任，北航学堂隐私政策另有明文约定的除外。

用户发布内容的免责声明 。您理解在使用本网站时您会接触到各种不同来源的用户发布内容，且您同意北航学堂或北航学堂成员不必对用户发布内容相关的准确性、实用性、可靠性或知识产权承担责任。您进一步理解和确认，您可能会接触到不准确的、令人不快的、诽谤的、不得体的或令人反感的用户发布内容，且您同意特此放弃您享有的或可能享有的对北航学堂或与前述内容相关的任何北航学堂成员的任何权利或救济措施。北航学堂或者任何北航学堂成员均不支持任何用户发布内容或其中表达的任何观点、推荐或建议。北航学堂或者任何北航学堂成员均无义务监控任何用户发布内容或通过本网站进行的任何其他用户通信。

但是，北航学堂保留在任何时间、为任何原因进行用户发布内容审查以及自行决定酌情全部或部分地编辑或删除任何用户发布内容的权利，以及保留允许北航学堂成员进行前述行为的权利。在前述规定继续有效的前提下，在接到用户或内容所有者的通知主张某用户发布内容不符合本服务条款后，北航学堂有权调查该等主张并根据其自行判断决定是否删除该用户发布内容（北航学堂保留不经通知而随时进行前述行为的权利），同时，北航学堂有权视您的行为性质采取包括但不限于终止您对北航学堂的使用权、追究法律责任等措施。

链接至其他网站。 本网站可能包含由他人维护或控制的超链接，北航学堂和北航学堂成员不对该等网站可能提供的任何产品或服务的内容或者其使用承担任何责任，并且不会定期筛查、审批、审查或批准该等内容或者其使用。如果您决定访问链接的第三方网站，您应自行承担全部风险。

在适用法律允许的最大范围内，您同意北航学堂及任何北航学堂成员均

必对由下列事项导致的或与之相关的您所遭受的任何实际或间接损失承担任何责任：（ 1 ）本服务条款；或（ 2 ）您或任何第三方使用本网站或未能使用本网站；或（ 3 ）您在本网站上发布内容；或（ 4 ）您依赖本网站或经本网站获取的信息，无论您的权利主张是基于合同法、侵权法或其他法律法规。

特别地，在适用法律允许的最大范围内，北航学堂及任何北航学堂成员均不必对任何间接的、惩罚性的、特别的或附随的损失承担任何责任，不论是否为可预见的，也不论北航学堂及任何北航学堂成员是否存在疏忽或有其他过错（包括但不限于主张诽谤、错误、利益损失、数据丢失或数据提供中断）。
赔偿

您同意赔偿北航学堂、北航学堂成员及其各自分支机构、附属机构、管理人员、工作人员、学生、研究院、管理委员会成员、代理机构及雇员，使其免受因您使用本网站引起的、导致的或在任何方面与之相关的任何第三方权利主张、诉讼或请求所产生的损失，包括但不限于任何及所有权利主张、实际或间接损失、诉讼、判决、诉讼费用及律师费所致的任何种类或性质的责任或费用。在此情形下，北航学堂或任何北航学堂的成员将书面告知您该等权利主张或诉讼的情况。
杂项

终止权；停止课程与内容。 您同意北航学堂有权自行决定因任何原因或无任何原因地终止您对本网站的使用或参与，只需通知您即可。在适当的情况下对反复侵犯著作权的本网站用户予以终止是北航学堂的一项基本原则。北航学堂及北航学堂成员保留随时自行决定取消、推迟通过北航学堂提供的任何课程，或重排课程时间，或调整课程的格式，或停止提供部分或全部本网站的内容或相关服务的权利，并且您同意北航学堂及任何北航学堂成员均不必就上述行为向您承担任何责任。如果您不愿再参与本网站，您可以随时终止。本服务条款赋予您的权利将随您对本网站的使用权的终止而终止，但本服务条款的其他约定在该等终止后继续有效。

全部协议。 本服务条款、诚信守则和隐私策略构成您和北航学堂之间就您使用本网站所达成的全部协议，取代此前您和北航学堂之间就您使用本网站所达成的任何协议。

弃权与服务条款的可分性。 北航学堂未能行使本服务条款项下的任何权利或执行本服务条款的任何约定不构成其对该等权利或约定的放弃。如果本服务条款的任何条款被拥有合法管辖权的法庭认定无效，当事人仍同意法庭应尽量使该条款中反映的当事人意图有效，并且本服务条款的其他条款仍有效。

适用法律。 您同意，本服务条款及由本服务条款或经本网站获得的任何内容或服务引起的或与之相关的任何权利主张或诉讼应适用中华人民共和国（为本协议之目的，不包括香港特别行政区、澳门特别行政区和台湾地区）的法律（不包括冲突法）。您同意，所有该等权利主张和诉讼应提交本协议签订地（即北京市海淀区）的有管辖权的法院审理，您同意放弃就上述法院管辖提出任何异议。

生效日期：2014年4月1日
</string>

    <string name="course_introduce">课程介绍</string>
    <string name="course_directory">课程目录</string>
    <string name="course_discussion">讨论区</string>
    <string name="course_enroll">添加课程</string>
    <string name="course_quit">退出课程</string>
    <string name="unenroll_query">确认本退出课程吗？</string>
    <string name="confirm">确认</string>
    <string name="cancel">取消</string>
    <string name="remind">提醒</string>
    <string name="remind_enroll">请先选课</string>
    <drawable name="clr_background">#D1E3F3</drawable>
    <drawable name="clr_pressed">#01baa4</drawable>

<!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>
</resources>
